五大訴求，缺一不可，去撚哂邊？！

五大訴求，缺一不可，去撚哂邊？！

塞機場目的係乜？幾時變咗捉鬼？
咁好張牌兩日就玩爛？
分吓輕重好唔好？

阻救護，連立場記者都打，唔係鬼仲係咩？！